越來越多陳雲POST，令人心寒

我知會有好多國師的教徒出來會罵爆我，但不得不說，此人的言論專搞內鬥，視泛民為死敵甚於共產黨，大家睇路。

P牌仔

又搵到件話人p牌仔既三毛
國師成日唔成藥就係人都知

唔係叫你樣樣信哂，但佢好多觀點都好有用

無乜問題，屌民主親專制亦無不可，言論自由呀，最緊要驗正其為講真話，假如講大話，即使掛上天王老子民主自由的大旗，一樣無面畀，照屌

系

自己過濾邊d有用，其實我覺得國師一直提倡防人之心不可無，依一刻講野幾好聽都好，有利益下一秒就可以反手割蓆

你諗下幾年前泛民割蔗割得幾嚴重
做錯野就要屌架啦

有時豬隊友仲衰撚過敵人 你睇下黃碧雲

討厭政治既我淨係想知道
究竟地球毁滅先吖
定陳雲寂滅先

佢係好撚戇鳩 但係有啲論點係真係有格局同視野 呢個係點解我咁撚憎佢 但我一路都冇unfollow佢嘅原因

大家正負評 自行決定聽唔聽

講句公道話
分裂熱普城係事實
但講野有見地都係事實
一個人唔需要全好或全壞
陳雲係好壞參半人物
參考邊啲過濾邊啲要自己公析

講真 陳雲講野雖然有時痴疾地 但好都係有論點論證 有建設性

反而樓主你呢個post 有幾點問題
1. 個Post既目的只是為左攻擊某人， 唔係討論建設成件事
2. 標籤左反對你既人係迷雲 (咁基本上冇野討論)
3. 成個post 都好情緒化 冇咩理據 好有私怨發洩既味道

另外 大家都係獨立思考 發揮香港人最出色既地方

覺得岩聽既就聽
on9既就自己skip
咪因人廢言
大家都經歷左咁耐
守左咁耐各自爬山既格言
比個有時唔癲既癲佬分化到既話
就抵死 記住自己思考